各位要走既手足唔好再揀坐國泰走

國泰已經有前科，隻機pushback左都比tower call 返入gate 捉人。 大部分上左年紀既ground 藍到發黑。盡量揀外國航空公司走。買來回機票大不了去到再refund

其實仲有咩選擇
純討論

BA

Ci/BR

坐其他airline 轉機

但今時今日仲有機肯黎香港咩
屌你林鄭又唔封關

有 係冇以前咁多機。倫敦大把水走啦，唔坐直航中東三寶又得日本又得。去到再買下程。離開左香港先